[有相有片]終極整合，831太子恐襲

圖1

8.31太子傳死訊戰友報平安 - 蘋果日報

首先依位手足冇事 請盲撚會員9錢1心#61280睇清楚

圖2

之後到依位手足 事發時候大約係當日晚上22:50-23:10依段時間
根據琴晚巴打幫我地搵返當日嘅錄影(04:00開始)睇到果個位
隔左唔洗2分鐘已經有大量畜龍聚左過去 所有記者都埋唔到去 過左15-20分鐘就開始趕記者走

片1

另一個角度

引用返巴打

觀察員一陣會講

大約23:05開始有1個不知明白衫同1個黨鐵狗拎住擔架好慌張咁跑左過去
但佢地並唔係比圖2嘅果一位手足而係另一位

大家對比下頭髮就知唔係同一位手足黎

睇返片1 有2位巴打運用佢地嘅摩擦力搵到一啲可疑嘅位

今日相信大家都睇到好多POST 幫大家整理幾個資訊量比較大嘅Post

[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

南亞手足已經幫大家整理埋其他

消防處講大話！

大家要記住依加唔係要你數幾百人,依加只係要你數幾條友你都可以數錯

記住CCTV唔可以淨係攞太子! 要攞埋荔枝角+石硤尾+所有有可能會即時快速運走屍體地方嘅CCTV

照舊推50下

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

知情者請企出黎比個真相大家知

推

1/50
知情者請企出黎比個真相大家知

2/50
知情者請企出黎比個真相大家知

3/50
知情者請企出黎比個真相大家知

4/50
知情者請企出黎比個真相大家知

[ 極緊急！！ ]

一人一信

向國會議員表達通過
《香港人權及民主法案》既意願！！！！

上面個post有template!!!!!

以下係目標人物(入網站遞交意見書！) ：

1. Senator, Ted Cruz
(上款 Dear Senator Cruz) -

2. Congressman, Jim McGovern

(上款 Dear Rep, McGovern,) - Enter Postcode as 00000

3. Senate Majority Leader, Mitch McConnell

(上款 Dear Leader McConnell) -

4. Co-Sponsors of HK Human Rights and Democracy Act
Congressman, Scott Perry

(上款 Dear Rep. Perry,) -

一人一信send俾美國國會議員呀！
上面link有template呀！！

5/50
知情者請企出黎比個真相大家知

6/50
知情者請企出黎比個真相大家知

再推

7/50
知情者請企出黎比個真相大家知

831 CCTV!!!!!!!!!

8/50
知情者請企出黎比個真相大家知

幫你推， 不要麻木

9/50
知情者請企出黎比個真相大家知

10/50
知情者請企出黎比個真相大家知

11/50
知情者請企出黎比個真相大家知

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

12/50
知情者請企出黎比個真相大家知

推呀

13/50
知情者請企出黎比個真相大家知

14/50
知情者請企出黎比個真相大家知

15/50
知情者請企出黎比個真相大家知

16/50
知情者請企出黎比個真相大家知

Push

17/50
知情者請企出黎比個真相大家知

18/50
知情者請企出黎比個真相大家知

撤查831真相

19/50
知情者請企出黎比個真相大家知

兩位受訪問目擊證人睇唔睇到啊？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

20/50
知情者請企出黎比個真相大家知

推THIS

push

21/50
知情者請企出黎比個真相大家知

不推不是人

22/50
知情者請企出黎比個真相大家知

pish

最後召集！

9月6號，全民戴裝日

目的係提醒大家行街坐車都會隨時被襲擊，扑頭、噴椒、或身處毒霧環境，所以要戴上防具作象徵，靜默地抗議。

以下幾點提議比番大家:
1. 番學番工放工時間做，[/red][/size=5]越多人做效果越好，人多亦唔易比人check身份證[size=5]
2. 行街坐車行商場都戴住，唔使怕奇怪，因為更無理既事日日都發生緊
3. 番工裝扮未必帶到頭盔，但唔戴都帶住，作為一個象徵，又或者只帶[red]口罩眼罩
4. 真勇武就小心，比人check身份證留record就麻煩
5. 只帶防具，只係要保護自己，唔好有其他可疑裝備

[/gold][/size=6]當人人都有頭盔口罩係身既時候，就可以淡化帶gear本身既奇怪，保護大家，亦比一份支持勇武。

真係最後召集啦
幫手推
幫手share
最緊要一齊做

俾所有人知道
[size=6][gold]五大訴求 缺一不可
抗爭未完架！

up

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

23/50
知情者請企出黎比個真相大家知

推撚爆呢個！

24/50
知情者請企出黎比個真相大家知

推！

推爆先算啦 上次開個槍手UC 比人屌 你老味隔幾日就開始多人討論

大家唔好放棄，真相真係好緊要

滅魔棍個單 如果比人拉個幾個人都係被老屈
咁會有律師幫佢地架嘛? 會上法庭架嘛?
我唔信成件事會瞞得哂所有人 包括辨方律師

希望佢地真係比人屈

我一得閒就入黎推！

25/50
知情者請企出黎比個真相大家知

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

好想個水cctv佢地做手腳點搞？佢地一定搵人毀滅證據

26/50
知情者請企出黎比個真相大家知

慌張造假一定有錯漏要記住佢地只想拖過10月1到時開飛機大炮鎖網一定樣樣都有

推到有在場證人出黎！

推到有失蹤者朋友認LOGO

好心寒

推呀屌 超級大核彈黎啦

直接目擊真相既人(站內消防同救護)：

- 立即錄低你所見所知 交比最信任既人(唔可以係家人) 同佢講當你日後遇害時叫佢公開
- 寫定遺書講明你點都唔會自殺
- 盡快搵美國/其他西方國家領事
- 出入時自己留意下有冇人跟你

你地處境好危險，呢件事牽涉到中國響香港出動解放軍，你自己企響中共立場睇，自己諗下佢會唔會比機會呢件事曝光，諗下佢如果想確保唔比呢件事曝光會點做，你就知你同屋企人有幾危險。政府肯定會哄你唔出聲就冇事，但你自己諗下，而家無論警察定政府都保唔到你，亦唔會保你，唯一可以救你既，係搵西方國家領事尋求政治疪護，同時盡快公開呢件事，當呢件事公開左，響公眾注視下，你地先會相對安全。

至於當時響現場既同路人或者同車既普通市民：

- 立即聯絡義務律師 得你地先迫到法庭令黨鐵公開cctv
- 諗下過去兩三個月咁多位手足 你地既幫手可能可以令事件真相浮面
- 如果猶豫緊或者驚被告既話 先聯絡左律師再考慮 佢地會比專業意見你地

爭分奪秒 行動要快 請share開去！

希望抄車 我要知真相!!!

唉 屌 唔知講咩好

請港鐵立即交出831 CCTV給市民一個真相

推，主力戰線

屌黑狗記者會以後用英文問問題 既可以等外媒明 又可以班藍絲唔撚明

我要班撚樣出醜！！

PUSH

Push 831 cctv

呢個必須置頂！！！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

推到有cctv

第一單蘋果新聞鬼鬼地

已BACKUP

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

[已fact check]8.31 太子站在場救護員認證確實消息

[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

有好多段片都影佢後尾起身行得走得 係第一批比人拉到果咋

我推到幾多?

Push ar

27/50
知情者請企出黎比個真相大家知
有巴打分析左幾個情況比大家聽
［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

好難相信黑到連死人都私了
推到有真相

連登做野啦 片1 6.28 有晒粉紅豬咀 有拖鞋款式

求下各位神探開始查案
28/50

請港鐵交出CCTV 請知情人士企出黎

29/50

30/50

31/50

32/50

33/50

831 CCTV
907 機場
908 美領

推左先唔好沉

34/50

831太子站事件唔可以算！
要全世界高度關注！

急需目擊者跪求目擊者，還失蹤義士一個公道

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights

大家幫幫手睇下係咪插贓嫁禍

好撚多5毛藍絲 咩事

831

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

多謝你整合
我知道好多人（包括我同問過身邊啲朋友）都可能會因為831呢件事太黑暗而忍唔住去逃避睇啲post

但呢件事真係好好好嚴重推啊屌

831 CCTV!!!!!!

100%係 佢影埋相

唔該巴打整合

721 831

屌佢老母！預計班狗話跌左幫佢執返

推 另外提提大家星期六袋底見

831 要知道真相

生要見人 死要見屍 推

８３１太子站事件唔可以就咁算！
大家努力傳開去！唔可俾件事沉！

幫推
求炒車

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

之前好多單核彈都冇左回事
NOT THIS TIME

冇可能放生 比721更嚴重

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

機場post都無人推
係唔係驚左呀？

拉

仆街得返一日炸
叫黨鐵比片呀屌

如果真係用佢果張相做證就大撚獲

可怒也

8/9見！

有晒片，應該唔會入到

推啊屌

一陣會有手足幫手召喚果位市民

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

831 CCTV
906 遮打
907 機場
908 美領

推整合post 出面太多post 了
殺人犯 殺人犯

我哋要真相

一定要搵返巴打!!!!!!!!!!!!

831要徹查 推

屌今鋪真係食藥先訓到

pppp

要真相

推! 邪惡就係近在咫尺
唔幫手既都係共犯!

!!! 推 !!!

推呀屌

其實次次都有CCTV犧牲 狗要做嘢唔會識得熄咗CCTV先？
我懷疑根本CCTV就唔撚存在...

真係死咗人 唔會有家屬出嚟講 放你出嚟講咁仲得了？

所以我哋可以fc到嘅機會好低

擺白花擺爆太子站唔該！

CCTV

最快星期六會無片

還有一點：
舉白旗個FA在閘外唔俾入
另外三個在閘內都要佢面壁
除左唔想佢地証實死左人，我諗唔到其他合理原因

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

UP

唔知可以點做所以推咗先

理性處理831消息

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

屌你老母又沉左

幫推

推阿 831

Pish

最快星期六港鐵就會del cctv，所以撞遮打集會都冇辦法了

全部人推831 post 呀

推啊

推極都推唔起

今日相信大家都睇到好多POST 幫大家整理幾個資訊量比較大嘅Post
當日831係有香港人權監察影到事發經過不過大家要等一等佢地要blur返手足嘅樣,詳情可以睇返巴打個POST

[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

南亞手足已經幫大家整理埋其他
瞓低咗嗰個係黑白色頭巾
企返起身嗰個係彩色頭巾！

消防處講大話！

有消防員爆料8月31晚點人數無出錯
大家要記住依加唔係要你數幾百人,依加只係要你數幾條友你都可以數錯

記住CCTV唔可以淨係攞太子! 要攞埋荔枝角+石硤尾+所有有可能會即時快速運走屍體地方嘅CCTV

呢個post 同回應 一定要跟住

五大訴求, 決一不可!

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

推推推推推推推！

P牌幫推呀！！！！

今晚見
一定要還原831真相
一個都不能少

推！
哎又沉

[ush

831, 9月1, 太子 荔枝角 石硤尾CCTV!
一個不能少

唔推就算啦

大家唔好推

邊個再推 牙都打甩佢

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post 洗版